【求FC】CALL唔到警察CALL消防

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

轉發from wtsapp

✅已核實消息，如有需要緊急援助，又未能接上999，可致電：

1. 消防處：
2723 2233

2. 消防處救護車調派中心
2735 3355

Source: 消防處網站